大家身處於社會嘅邊一層？

咁你都要俾個定義嚟架

夾心

最底層

係公司你係邊層就係社會邊層

生物邏輯層

老麥經理

跨國，全球超強大嘅餐飲美國知名企業經理！
社會最高層

高層
有公屋
大陸有20間屋
有加拿大藉
老母係法國人
老豆係香港人
身家得100m
職業係物流

地獄十八

食物鏈既最低層